[日本皇室] 雅子有抑鬱症因前男友慘死有關？

據英國《泰晤士報》報道，2003年11月，駐伊聯盟臨時管理委員會的日本代表奧克彥遭武裝分子追殺，慘死伊拉克；巧合的是，1個月後，日本太子妃雅子就罹患了重度憂鬱症，在其後將近兩年時間中不曾公開露面。《泰晤士報》援引東京可靠消息來源稱，雅子妃患病與奧克彥有關，因為他是雅子妃的前男友。

外交官慘死伊拉克

2003年11月29日，一輛日本駐伊拉克大使館的黑色多功能休旅車從薩馬拉駛向提克裏特，車中除了坐著一名30歲的日本外交官井之上正盛外，還坐著45歲的大使館參贊、駐伊聯盟臨時管理委員會日本代表奧克彥，此行目的是參加一個關於戰後伊拉克重建的會議。
在路上，四、五輛白色轎車突然衝了上來，將奧克彥乘坐的黑色汽車夾在了中間；接著，一名武裝分子端著一把自動步槍就遭奧克彥的汽車瘋狂掃射，司機當場被射死，那輛黑色汽車失去控制，拐離道路衝到了60米遠的田野裏。車上包括司機在內的3名乘客全部身亡，奧克彥的腦袋上受到致命槍傷，他的左半邊身體和手臂中也嵌進了10枚子彈。

據稱是雅子前男友奧克彥和日本太子妃雅子都曾在英國牛津大學留過學，[/red]他是日本外交政策的主要幕後智囊之一，在伊拉克負責處理對英美兩國的最敏感交涉事務。據日本東京3位權威消息人士透露，雅子妃婚前在日本外務省任職期間，和奧克彥成了無話不談的密友。日本上流社會甚至謠傳，奧克彥可能是雅子的前男友。

雅子妃患病時間蹊蹺
奧克彥的遺體被運回了日本，葬禮在2003年12月6日舉行，包括日本首相小泉純一郎在內的許多日本要人都出席了葬禮。根據日本王室條例，王室成員不能參加王室以外人士的葬禮，所以雅子妃當時並未在葬禮上現身。

但此後不久，雅子妃就陷入了重度憂鬱病症中。她的公開活動接連被取消，甚至近兩年時間裏人們沒在公眾場合看到雅子妃的身影。儘管日本宮內廳宣佈雅子妃當時只是患上了“帶狀皰疹”，需要進行無限期休養。但消息人士懷疑，雅子妃患上憂鬱症，也許和密友奧克彥之死有關。

未嫁皇室前的雅子，好靚好有氣質

好有自信，入左皇宮變晒

仆街痴漢害人一世

細個已經好靚，五官標緻

仲害埋佢ex

屌你呢個狗公日皇真係仆街黎
強搶人地條女都算, 仲要"疑似"係佢落order 殺鳩埋條仔
呢D日本毒撚既思想真係好撚on9

真野怕咩講

咁多地方唔掉
掉人去個當時全世界最危險嘅地方

日本人唔會做壞事, 我唔信呀

銀魂傾城嘅真人版，可惜現實係大反派獲勝。

好嘔心

慘過夫目前犯。

抵死，同太子爭女